[求FC] 維港湧出藍色水 大家估下係咩藍色水 ？

Dllm唔撚係就咁倒曬落海呀

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

十連

1

2

3

4

ip都唔洗check

5

6

7

1823 環保署

on撚9

8

9

環保撚出黎未呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

死黑警生態都要破壞
世界上最邪惡組織
無奸不作
仲衰過撚秘密警察
冇人性過啲城管啊
屌你老母

10

屌你老母 水炮D水倒出海以為香港人睇唔到呀

黑警無惡不作

直接倒落海

一睇就知

馬代d水都藍色，證明維港水質比得上馬代

採樣

狗府不嬲吾當自然環境係一回事

推

連個大自然都唔放過，惡到咁

D魚...

agger PUSH

支那字？

啲海洋生物有咩得罪你。。。

如果驗到同之前嘅報告一想樣的話...就証明有人想消滅証據

唔係你打出黎睇下...唔啱咩？

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

召喚環保撚

攬炒
支持

字定老母！？

生態災難

p

點解要咁樣破壞我哋既家園

採集樣本？

好心痛我地嘅海洋

Push

又想點呀你

維港係香港一個好重要嘅野嚟㗎 我屌你老母

之前仲死咁多魚
真係唔好食咁多海鮮

垃圾黑警破壞生態🤡

班環保撚死曬去邊？啲動物組織呢？

搞走塑街市就叻 唔出黎講嘢嘅喂

係呀...

咦？D狗唔係話食用色素咩？叫佢地飲黎睇下

海水咪就係藍色

wa

呢啲時候又唔見環保撚出聲

啲魚死硬 就算唔死捉到自己食返

環保撚即刻縮返入老母個閪

而呢啲水入面有咩呢

我屌你老母

有有毒物質，要毀滅證據？

李施德林漱口水黎

黑警讀唔成書
無足夠智力處理呢啲嘢
叫雞就叻

我屌

要倒幾撚多先有咁大範圍
你D仔女下世做魚

D魚仲唔係因為咁而死

Dllm

猶如倒石油入海

立即做化驗就知道

環保撚呢

做完化驗擺上twitter

推
環保膠去晒邊？

唉…係香港做動物真係慘
中華白海豚遲早死曬

化驗

環保署

海洋生物

環保撚有正經野做就收撚左皮啦

真係好正！～手動轉～

入呢條link☝🏻，輸入屋苑地址，投黃色圈圈住既人，方便簡單，謝謝有心人

最緊要話俾老豆， 老母， 亞公， 亞婆啲長輩級知， 唔好投錯俾班藍撚， 今次區選好影響下年立法會選舉， 同埋之後小圈子嘅特首選舉~!!!!

有毒物質不會傷害人員會海洋生物

直接排污？

冇陰功

快叫記者裝一樽 sample ...

應該係啲雨水渠直接連海？

哇

環保撚有冇諗住出黎講兩句？

恐怖主義武裝組織

嘩屌

唔洗處理左先倒架

公道講句..
唔一定係水炮車既水
有機會係做緊色粉測試
Btw.
光復香港 時代革命

乜鳩嘢叫馬代

水炮車用剩D水,應該比POPO自己飲返.
屌你老母,周圍倒都有嘅.............

學埋晒支那啲縮寫

馬春袋

倒走哂d加料水

太陽折射同染色水比 onlun9

唉 白海豚

唔係今日特登倒，係之前水炮車啲水，掃晒落街邊渠口，流到落嚟

屌，唔撚係啊？

diu

Cls 啲環保撚去曬邊？

原來啲popo係真係蠢 唔係扮出嚟嚟 啲IQ同EQ都咁低 點解可以做到執法者

唔怪得d魚死哂

屌 死黑警

無人抽樣本...??

屌痴撚線

屌你班仆街popo

梗係藍威寶…藍威popo

海水唔係藍色係咩色

人 雀 昆蟲 魚 全部都俾黑警殺死

個D水唔係正常海水色

化學武器流入大海

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

佢哋淨係識屌人用膠袋，其他野唔撚知唔撚理

唔怪得最近咁多死魚

珍惜香港呢個家

push

啲海水藍到 可以染到個海堤變藍色？

Push
有irritating substances 㗎onl9

They don’t like water u
They don’t like earth

幾撚時先可以收班仆街皮

痴撚線！！！！

X2

#可食用 #謝振中

啲魚魚同毛漢一樣嬲嬲豬

用藍色原來係咁解

死黑警殺人仲要殺埋魚

留名等睇弱智藍屍話海水咪藍色架囉

唔怪得早排d魚屍浮起晒

環保撚又縮返入老母閪到啦

屌 有毒都照倒

搞走塑呢 屌人用飲筒就係威係勢
欺善怕惡偽善環保撚

馬岱

特登請毅進仔架喎 唔弱智點會被洗腦支那生番咁款

屌你啲海洋生物呀仆街政府

係荃灣海邊
個海臭撚到仆街

狗：對生態冇害

呢班真係人渣黎

1832時間

cls

1823

Chi sin

Cls

藍海

渠務署測漏水好似用綠色螢光劑
用藍色好似未見過

環保撚出黎吠兩聲？

麻煩黃錦星出嚟講兩句盲撐黑警係安全並即場率領全體環保局高層飲用500ml

等同打去監警會一樣咁有用

pish

好似早排觀塘海濱D魚反晒肚又關唔關事?

warer cannon blue

呢個時候D環保撚永遠唔會出黎, 正一垃圾

水炮藍

馬夫啊

要攞啲popo餵魚補償返佢哋

唔使等下世 呢世就要攞啲popo餵魚補償返佢哋

應該係雨水渠流出

環保署呢，平時捉地盤又咁撚快咁撚惡

唉

馬代？
馬袋你都舔過？

痴撚線

清算警隊，刻不容緩

又係死黑狗

有聲

真係成班狗

屌。毀屍滅跡

出黎面對啦...你係淋病？？

環保撚可否出黎幫手拎d水去驗下咩成份，
唔可以俾黑警就咁消滅證據！！！

九成九毁滅證據啦，早排先比人踢爆懷疑用化武
依家就倒哂落海
我依家留名過幾日又有大量死魚浮上黎，重要係沾滿藍色水

講真，會唔會流入食水？

屌

dllm

賣海鮮嗰D多得POPO唔少

不斷係街噴藍色胡椒水
d水最後會去咗邊？

暴徒魚

拎D海水去化驗下咪知咩事

走飲管緊要d

拴

推sor

咩料

仆街係咁灌人水

警犬噴胡椒後，貓哭老鼠做大show救呀婆

呢個地方已經癲撚左

take sample

黑警製造生態災難 推比國際團體睇要佢地表態

唔怪得知咁多死魚啦
污水渠雨水渠廣告都有啦 毅進仔又唔讀書

屌 唔撚係呀

藻嚟？
唔推住

仆街黑警做乜撚野都係啱

記者快啲問下警方有無非法排污啦

推到記者問

唔怪之得之前死咁多魚

班狗污染咗香港咁耐，綠色和平係邊？

wtf又破壞香港

啱，嗰幾支飲管係到嘈，宜家亂放tg,亂排放化學品就隱曬形

環保團體要出動了！！！

咁而家可以用飲管啦 啲海龜都死晒咯

推！

Dklm
若要勝利 必須準戰

出咗份檢水報告

驗

屌 班狗可能話係李斯德林

難怪死咁多魚啦

施政報告出哂水

人地綠色和平岩岩先驗完藍水 成班淨係識屌人環保撚
我就話香港人都係垃圾 係都要等人打救 唔救就屌

dllmch 可以connect埋環保撚啦

你又知等人救？
香港有幾多人每月捐錢俾環保團體？
捐咗錢又唔可以expect環保團體做嘢，咁我捐錢嚟做咩？
0.3收皮啦！淨係識分化同每post收三毛，
你仲識咩啊？

推呀

都唔知邊個分化我而家同你講綠色和平做左野呀 你班友仲屌乜柒呀

點解我淨係搵到水泡車藍色水，
搵唔到維港湧藍色水測試

你post嚟睇下，google 淨係搵到水炮車藍色水咋喎
維港呢？

今日中午嘅事你要下晝有結果?
同埋唔洗用腦都知啲水邊到黎架啦
咪撚搞錯追擊對象啦 分化撚三個字還撚番俾你

cls毅進者係唔會有環境意識

1Q題： 點解海水係藍色？
因為啲魚blue blue blue

錯，啲魚死哂啦

Ip都唔洗check

所以之前咁多死魚？關唔關事？

tui

咁你又話綠色和平做咗嘢？
明明係你屌其他人等人救先，
我一講有捐錢無做嘢又話做咗嘢，
問你post個FC嚟睇又話今日中午嘅事

仲話返我分化撚？

未屌完啊！6月到而家班狗射咗幾撚多TG
點解唔公開譴責班黑警？

好乾淨嘅海水阿

屌乜鳩都掉哂落海

水炮藍色水
浮屍

幾時掉埋自己一齊喺個海面浮下浮下

喂 咁你試下落去游下水

香港人食返。。。

痴撚線 又破壞香港

點睇都似流落雨水渠流出海啦
好得閒搵隻狗行去碼頭倒咩

万刀甲下個月環島游，佢仲夠唔夠膽游

拎去化驗?

繼續屌

佢唔喺現場出現就冇事

你呢個好正，P牌仔like唔到

仆街政府既宣傳片，叫佢地自己睇返啦on99

仲有屌人用飲筒

之後又一大堆浮屍湧現
今次係魚浮屍

得大陸佬咁無常識先做呢D事
睇黎解放軍已經控制左香港命脈
一係死係反抗

有冇人通知Nobel 和平獎得主個十幾歲女仔?

DLLM唔撚係呀嘛!!!!
污染曬d海水!!!!!!!
先唔講環保問題喇
咁啲魚蝦蟹會食藍色水架嘛!!!!!!!!!! 之後我地食番啲魚蝦蟹架嘛!!!!

冇撚腦

黑警有咩做唔出

要有人拎去化驗，班仆街實唔認

黑警

魚仔

因為今日唔玩得藍水，要洗左缸先出得車

催淚水係臨噴果下mix

藍水應該係溝左先入水

good night sir

推 才疏學淺 求有識之士FC